已確定另一半出左軌點做好

係一個月前已經覺得有d野架啦
變到好冷淡
咩都唔同哂
直到昨晚佢個好姊妹打比我同我講見到佢同另一條仔拖住手行街
大家教我點做好

中出即飛

咁都要教?

除帽

娶左佢囉，對佢一生一世好妳愛護佢

反正你都上黎問咁on9, 唔差在做多啲on9 野

你肯定唔係佢個好姊妹想溝你作故仔

報警囉仲問

大大聲跪底講sorry

中左好多次未飛咁解

飛

睇定啲先，可能佢姊妹係八婆，淨係想你地分手呢⋯⋯
等耐少少，自己真係揾到證據，帽左咪即除

我上黎問係因為我都偷食過，比佢當面見住我拖第二條女行街，但最後佢原諒左我

屌..... 救命

咁抵撚死

咁你過到自己個關，佢態度係想求原諒
你咪一齊囉

我諗唔會，條女都係佢介紹比我識

點解呢個世界咁多賤人？

無事，唔係黑色，綠色啫

如果唔係兜囗兜面撞到好難斷正
雙方唔會睇大家手機個d

好老實講半信半疑

改名先 我怕綠色多過黑色

咁你應該食左佢好姊妹先

咁好死報料比你知, 可能睇中左你好耐, 而家有機會拆散你地

唔得架佢係我細佬既米飯班主黎雖然都想食

點解唔可以思想開放d ,群p 咪可以同佢姊妹一齊玩囉

美女廚房, 食左先講